有無人記得"星座小皇子" 條撚樣

果時被佢帶領既法國真係黑暗期, 唔係wc 06 拖舟出黎救國
佢應該一早被人收左皮....
條友用星座夾唔夾去揀人入選